{"Grupo": {"Asignatura": "Profesor"}, "1-A": {"Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Garc\u00eda Vilchez, Mar\u00eda", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Arranz Guti\u00e9rrez, Sandra", "Educaci\u00f3n F\u00edsica Pluriling\u00fce": "Arranz Guti\u00e9rrez, Sandra", "Geograf\u00eda Historia": "Alvarez Hermoso, Patricia", "Ingl\u00e9s": "G\u00e1lvez Pascual, \u00c1ngel", "Ingl\u00e9s Pluriling\u00fce": "Santisteban G\u00e1rate, Ana Carlota", "Lengua Castellana": "Liso Ruiz, Maria Yolanda", "Matem\u00e1ticas": "Esquis\u00e1bel Mart\u00ednez, Maria Cecilia", "Matem\u00e1ticas Pluriling\u00fce": "Dom\u00ednguez Fern\u00e1ndez, M\u00aa Jose", "M\u00fasica": "Aizpurua Ram\u00edrez, Edurne", "Taller Pl\u00e1stica": "Garc\u00eda Romero, Esther", "Tecnolog\u00eda": "Martinez Urdaci, Iker", "Tutor\u00eda": "Alvarez Hermoso, Patricia", "Valores \u00c9ticos": "Li\u00f1ero Reglero, Ana Maria"}, "1-B": {"Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "V\u00e1zquez Gal\u00e1n, Juan Jos\u00e9", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Arranz Guti\u00e9rrez, Sandra", "Educaci\u00f3n F\u00edsica Pluriling\u00fce": "Arranz Guti\u00e9rrez, Sandra", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Alvarez Hermoso, Patricia", "Ingl\u00e9s": "G\u00e1lvez Pascual, \u00c1ngel", "Ingl\u00e9s Pluriling\u00fce": "Santisteban G\u00e1rate, Ana Carlota", "Lengua Castellana": "Fern\u00e1ndez Sanz, Elena", "Matem\u00e1ticas": "Esquis\u00e1bel Mart\u00ednez, Maria Cecilia", "Matem\u00e1ticas Pluriling\u00fce": "Dom\u00ednguez Fern\u00e1ndez, M\u00aa Jose", "M\u00fasica": "Aizpurua Ram\u00edrez, Edurne", "Taller Pl\u00e1stica": "Ciriza Chocarro, Amaia", "Tecnolog\u00eda": "Martinez Urdaci, Iker", "Tutor\u00eda": "Fern\u00e1ndez Sanz, Elena", "Valores \u00c9ticos": "Li\u00f1ero Reglero, Ana Maria"}, "1-C": {"Apoyo Lengua": "Fern\u00e1ndez Ramos, Ana Bel\u00e9n", "Apoyo Matem\u00e1ticas": "Gonz\u00e1lez Sag\u00fces, Miguel Manuel", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Garc\u00eda Vilchez, Mar\u00eda", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Arranz Guti\u00e9rrez, Sandra", "Educaci\u00f3n F\u00edsica Pluriling\u00fce": "Arranz Guti\u00e9rrez, Sandra", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Alvarez Hermoso, Patricia", "Ingl\u00e9s": "G\u00e1lvez Pascual, \u00c1ngel", "Ingl\u00e9s Pluriling\u00fce": "Santisteban G\u00e1rate, Ana Carlota", "Lengua Castellana": "Arag\u00fc\u00e9s Cembor\u00e1in, Miren Itziar", "Matem\u00e1ticas": "Esquis\u00e1bel Mart\u00ednez, Maria Cecilia", "Matem\u00e1ticas Pluriling\u00fce": "Dom\u00ednguez Fern\u00e1ndez, M\u00aa Jose", "M\u00fasica": "Arellano Olloqui, Leonor", "Taller Pl\u00e1stica": "Ciriza Chocarro, Amaia", "Tecnolog\u00eda": "C\u00eda Goyen, I\u00f1igo", "Tutor\u00eda": "Garc\u00eda Vilchez, Mar\u00eda", "Valores \u00c9ticos": "Li\u00f1ero Reglero, Ana Maria"}, "1-D": {"Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Apoyo Lengua": "Fern\u00e1ndez Ramos, Ana Bel\u00e9n", "Apoyo Matem\u00e1ticas": "Gonz\u00e1lez Sag\u00fces, Miguel Manuel", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Garc\u00eda Vilchez, Mar\u00eda", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Arranz Guti\u00e9rrez, Sandra", "Educaci\u00f3n F\u00edsica Pluriling\u00fce": "Arranz Guti\u00e9rrez, Sandra", "Euskara": "Perurena Graciarena, Jone", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Martinez Alava, Carlos", "Ingl\u00e9s": "G\u00e1lvez Pascual, \u00c1ngel", "Ingl\u00e9s Pluriling\u00fce": "Santisteban G\u00e1rate, Ana Carlota", "Lengua Castellana": "Medrano Adan, Ana Isabel", "Matem\u00e1ticas": "Esquis\u00e1bel Mart\u00ednez, Maria Cecilia", "Matem\u00e1ticas Pluriling\u00fce": "Dom\u00ednguez Fern\u00e1ndez, M\u00aa Jose", "M\u00fasica": "Aizpurua Ram\u00edrez, Edurne", "Religi\u00f3n": "Ugalde Ruiz, Martin", "Taller Pl\u00e1stica": "Ciriza Chocarro, Amaia", "Tecnolog\u00eda": "C\u00eda Goyen, I\u00f1igo", "Tutor\u00eda": "Aizpurua Ram\u00edrez, Edurne", "Valores \u00c9ticos": "Li\u00f1ero Reglero, Ana Maria"}, "1-E": {"Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Apoyo Lengua": "Fern\u00e1ndez Ramos, Ana Bel\u00e9n", "Apoyo Matem\u00e1ticas": "Gonzalez Mercado, Maria", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "V\u00e1zquez Gal\u00e1n, Juan Jos\u00e9", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Arranz Guti\u00e9rrez, Sandra", "Euskara": "Perurena Graciarena, Jone", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Martinez Alava, Carlos", "Ingl\u00e9s": "Santisteban G\u00e1rate, Ana Carlota", "Ingl\u00e9s SSBB": "G\u00e1lvez Pascual, \u00c1ngel", "Lengua Castellana": "Arag\u00fc\u00e9s Cembor\u00e1in, Miren Itziar", "Matem\u00e1ticas": "Esquis\u00e1bel Mart\u00ednez, Maria Cecilia", "Matem\u00e1ticas SSBB": "Dom\u00ednguez Fern\u00e1ndez, M\u00aa Jose", "M\u00fasica": "Aizpurua Ram\u00edrez, Edurne", "Religi\u00f3n": "Ugalde Ruiz, Martin", "Taller Pl\u00e1stica": "Ciriza Chocarro, Amaia", "Tecnolog\u00eda": "C\u00eda Goyen, I\u00f1igo", "Tutor\u00eda": "C\u00eda Goyen, I\u00f1igo", "Valores \u00c9ticos": "Li\u00f1ero Reglero, Ana Maria"}, "1-F": {"Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Apoyo Lengua": "Fern\u00e1ndez Ramos, Ana Bel\u00e9n", "Apoyo Matem\u00e1ticas": "Gonzalez Mercado, Maria", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "V\u00e1zquez Gal\u00e1n, Juan Jos\u00e9", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Arranz Guti\u00e9rrez, Sandra", "Euskara": "Perurena Graciarena, Jone", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Rodr\u00edguez Cayetano, Luisa", "Ingl\u00e9s": "Fernandez Gonzalez, Carolina", "Ingl\u00e9s SSBB": "G\u00e1lvez Pascual, \u00c1ngel", "Lengua Castellana": "Medrano Adan, Ana Isabel", "Matem\u00e1ticas": "Sanz Garayalde, Iranzu", "Matem\u00e1ticas SSBB": "Dom\u00ednguez Fern\u00e1ndez, M\u00aa Jose", "M\u00fasica": "Aizpurua Ram\u00edrez, Edurne", "Taller Pl\u00e1stica": "Ciriza Chocarro, Amaia", "Tecnolog\u00eda": "Martinez Urdaci, Iker", "Tutor\u00eda": "Arranz Guti\u00e9rrez, Sandra", "Valores \u00c9ticos": "Li\u00f1ero Reglero, Ana Maria"}, "1-H": {"Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Astrain Unanua, Ana", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Apecechea Aizpuru, Juan Tomas", "Euskara": "Perurena Graciarena, Jone", "Franc\u00e9s": "Arenaza Zabalza, Maria Bidane", "Geograf\u00eda Historia": "Larraza Lizarraga, Manuel", "Ingl\u00e9s": "P\u00e9rez De Ciriza Valencia, Mar\u00eda Teresa", "Ingl\u00e9s Pluriling\u00fce": "Juanenea Echeveste, Nerea", "Lengua Castellana": "Esparza Satrustegui, Aintzane", "Matem\u00e1ticas": "Go\u00f1i Razquin, Erkuden", "Matem\u00e1ticas Pluriling\u00fce": "Ira\u00f1eta Unzue, Iker", "M\u00fasica": "Iturri Pernaute, Miren Maitane", "Taller Pl\u00e1stica": "Lezaun Agos, Amaia", "Tecnolog\u00eda": "Berasategui Garmendia, Josu", "Tutor\u00eda": "Berasategui Garmendia, Josu", "Valores \u00c9ticos": "Uharte Uharte, Amaia"}, "1-I": {"Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Bermejo Delgado, Asier Xabier", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Apecechea Aizpuru, Juan Tomas", "Euskara": "Perurena Graciarena, Jone", "Franc\u00e9s": "Arenaza Zabalza, Maria Bidane", "Geograf\u00eda Historia": "Larraza Lizarraga, Manuel", "Ingl\u00e9s": "P\u00e9rez de Albeniz Crespo, Mar\u00eda Isabel", "Ingl\u00e9s Pluriling\u00fce": "Juanenea Echeveste, Nerea", "Lengua Castellana": "Esparza Satrustegui, Aintzane", "Matem\u00e1ticas": "Macua Elizari, Uxue", "Matem\u00e1ticas Pluriling\u00fce": "Ira\u00f1eta Unzue, Iker", "M\u00fasica": "Iturri Pernaute, Miren Maitane", "Religi\u00f3n": "Ugalde Semperena, Imanol", "Taller Pl\u00e1stica": "Lezaun Agos, Amaia", "Tecnolog\u00eda": "Berasategui Garmendia, Josu", "Tutor\u00eda": "Bermejo Delgado, Asier Xabier", "Valores \u00c9ticos": "Uharte Uharte, Amaia"}, "1-J": {"Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Astrain Unanua, Ana", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Apecechea Aizpuru, Juan Tomas", "Euskara": "Perurena Graciarena, Jone", "Franc\u00e9s": "Cueli Tourrevil, Mikela", "Geograf\u00eda Historia": "Asenjo D\u00edez, Mar\u00eda Asunci\u00f3n", "Ingl\u00e9s": "Juanenea Echeveste, Nerea", "Lengua Castellana": "Esparza Satrustegui, Aintzane", "Matem\u00e1ticas": "Macua Elizari, Uxue", "M\u00fasica": "Iturri Pernaute, Miren Maitane", "Taller Pl\u00e1stica": "Lezaun Agos, Amaia", "Tecnolog\u00eda": "Flores Urriza, Laura", "Tutor\u00eda": "Asenjo D\u00edez, Mar\u00eda Asunci\u00f3n", "Valores \u00c9ticos": "Uharte Uharte, Amaia"}, "2-A": {"Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Arregui Iborra, Esther", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "De Olaz\u00e1bal Salgado, Paula", "Franc\u00e9s": "Mugueta Ubani, M\u00aa Elena", "Geograf\u00eda e Historia Pluriling\u00fce": "Alvarez Hermoso, Patricia", "Geograf\u00eda Historia": "Serrano Torres, Hortensia", "Ingl\u00e9s": "Santisteban G\u00e1rate, Ana Carlota", "Ingl\u00e9s Pluriling\u00fce": "Carlos Ramirez, Maria Asuncion", "Juego Motor": "Arregui Iborra, Esther", "Lengua Castellana": "Primicia Olid, Ainara", "Matem\u00e1ticas": "Remiro Ercila, Reyes", "Pl\u00e1stica": "Sanchez Gil, M\u00aa Isabel", "Tecnolog\u00eda": "C\u00eda Goyen, I\u00f1igo", "Tecnolog\u00eda Pluriling\u00fce": "Ruiz Barbarin, M\u00aa Jes\u00fas", "Tutor\u00eda": "Remiro Ercila, Reyes", "Valores \u00c9ticos": "Gonz\u00e1lez Vale, Mar\u00eda Josefa"}, "2-B": {"Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Bonastre Piazuelo, Isaac", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "De Olaz\u00e1bal Salgado, Paula", "Franc\u00e9s": "Mugueta Ubani, M\u00aa Elena", "Geograf\u00eda e Historia Pluriling\u00fce": "Alvarez Hermoso, Patricia", "Geograf\u00eda Historia": "Serrano Torres, Hortensia", "Ingl\u00e9s": "Santisteban G\u00e1rate, Ana Carlota", "Ingl\u00e9s Pluriling\u00fce": "Fernandez Gonzalez, Carolina", "Juego Motor": "Arregui Iborra, Esther", "Lengua Castellana": "Primicia Olid, Ainara", "Matem\u00e1ticas": "Go\u00f1i Huarte, Mar\u00eda Esther", "Pl\u00e1stica": "Sanchez Gil, M\u00aa Isabel", "Tecnolog\u00eda": "C\u00eda Goyen, I\u00f1igo", "Tecnolog\u00eda Pluriling\u00fce": "Ruiz Barbarin, M\u00aa Jes\u00fas", "Tutor\u00eda": "De Olaz\u00e1bal Salgado, Paula", "Valores \u00c9ticos": "Gonz\u00e1lez Vale, Mar\u00eda Josefa"}, "2-C": {"Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Bonastre Piazuelo, Isaac", "Euskara": "Perurena Graciarena, Jone", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "De Olaz\u00e1bal Salgado, Paula", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda e Historia Pluriling\u00fce": "Alvarez Hermoso, Patricia", "Geograf\u00eda Historia": "Serrano Torres, Hortensia", "Ingl\u00e9s": "Santisteban G\u00e1rate, Ana Carlota", "Ingl\u00e9s Pluriling\u00fce": "Fernandez Gonzalez, Carolina", "Juego Motor": "Arregui Iborra, Esther", "Lengua Castellana": "Primicia Olid, Ainara", "Matem\u00e1ticas": "Go\u00f1i Huarte, Mar\u00eda Esther", "Pl\u00e1stica": "Sanchez Gil, M\u00aa Isabel", "Religi\u00f3n": "Ugalde Ruiz, Martin", "Tecnolog\u00eda": "C\u00eda Goyen, I\u00f1igo", "Tecnolog\u00eda Pluriling\u00fce": "Ruiz Barbarin, M\u00aa Jes\u00fas", "Tutor\u00eda": "Sanchez Gil, M\u00aa Isabel", "Valores \u00c9ticos": "Gonz\u00e1lez Vale, Mar\u00eda Josefa"}, "2-D": {"Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Bonastre Piazuelo, Isaac", "Euskara": "Perurena Graciarena, Jone", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Cuadal Marzo, Maria", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Serrano Torres, Hortensia", "Ingl\u00e9s": "G\u00e1lvez Pascual, \u00c1ngel", "Ingl\u00e9s SSBB": "Carlos Ramirez, Maria Asuncion", "Juego Motor": "Arregui Iborra, Esther", "Lengua Castellana": "Izal Cueva, Sandra", "Matem\u00e1ticas": "Esquis\u00e1bel Mart\u00ednez, Maria Cecilia", "Pl\u00e1stica": "Sanchez Gil, M\u00aa Isabel", "Religi\u00f3n": "Ugalde Ruiz, Martin", "Tecnolog\u00eda": "Ansa Morena, Mercedes", "Tecnolog\u00eda SSBB": "Ruiz Barbarin, M\u00aa Jes\u00fas", "Tutor\u00eda": "Serrano Torres, Hortensia", "Valores \u00c9ticos": "Gonz\u00e1lez Vale, Mar\u00eda Josefa"}, "2-E": {"Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Arregui Iborra, Esther", "Euskara": "Perurena Graciarena, Jone", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Cuadal Marzo, Maria", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Serrano Torres, Hortensia", "Ingl\u00e9s": "Santisteban G\u00e1rate, Ana Carlota", "Ingl\u00e9s SSBB": "Carlos Ramirez, Maria Asuncion", "Juego Motor": "Arregui Iborra, Esther", "Lengua Castellana": "Izal Cueva, Sandra", "Matem\u00e1ticas": "Esquis\u00e1bel Mart\u00ednez, Maria Cecilia", "Pl\u00e1stica": "Sanchez Gil, M\u00aa Isabel", "Tecnolog\u00eda": "Ansa Morena, Mercedes", "Tecnolog\u00eda SSBB": "Ruiz Barbarin, M\u00aa Jes\u00fas", "Tutor\u00eda": "Arregui Iborra, Esther", "Valores \u00c9ticos": "Gonz\u00e1lez Vale, Mar\u00eda Josefa"}, "2-F": {"\u00c1mbito Cient\u00edfico Matem\u00e1tico": "Vitoria Mangado, Guadalupe", "\u00c1mbito Socio Ling\u00fc\u00edstico": "Dachary Martinez, Carlos", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Arranz Guti\u00e9rrez, Sandra", "Ingl\u00e9s": "Fernandez Gonzalez, Carolina", "Proyectos 1": "C\u00eda Goyen, I\u00f1igo", "Proyectos 2": "Arellano Olloqui, Leonor", "Religi\u00f3n": "Ugalde Ruiz, Martin", "Tutor\u00eda": "Vitoria Mangado, Guadalupe", "Valores \u00c9ticos": "Gonz\u00e1lez Vale, Mar\u00eda Josefa"}, "2-H": {"Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Apecechea Aizpuru, Juan Tomas", "Euskara": "Muruzabal Sanz, Alfontso", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Salsamendi Rezola, Aitor", "Franc\u00e9s": "Cueli Tourrevil, Mikela", "Geograf\u00eda e Historia Pluriling\u00fce": "Larraza Lizarraga, Manuel", "Geograf\u00eda Historia": "Arizaleta Izura, Patricia", "Ingl\u00e9s": "Juanenea Echeveste, Nerea", "Ingl\u00e9s Pluriling\u00fce": "P\u00e9rez De Ciriza Valencia, Mar\u00eda Teresa", "Juego Motor": "Goicoechea Tabar, Ander", "Lengua Castellana": "Preciado Pascual, Maria Lourdes", "Matem\u00e1ticas": "Macua Elizari, Uxue", "Pl\u00e1stica": "Lezaun Agos, Amaia", "Tecnolog\u00eda": "Flores Urriza, Laura", "Tutor\u00eda": "Macua Elizari, Uxue", "Valores \u00c9ticos": "Uharte Uharte, Amaia"}, "2-I": {"Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Apecechea Aizpuru, Juan Tomas", "Euskara": "Muruzabal Sanz, Alfontso", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Salsamendi Rezola, Aitor", "Franc\u00e9s": "Cueli Tourrevil, Mikela", "Geograf\u00eda e Historia Pluriling\u00fce": "Larraza Lizarraga, Manuel", "Geograf\u00eda Historia": "Arizaleta Izura, Patricia", "Ingl\u00e9s": "P\u00e9rez de Albeniz Crespo, Mar\u00eda Isabel", "Ingl\u00e9s Pluriling\u00fce": "P\u00e9rez De Ciriza Valencia, Mar\u00eda Teresa", "Juego Motor": "Goicoechea Tabar, Ander", "Lengua Castellana": "Preciado Pascual, Maria Lourdes", "Matem\u00e1ticas": "Macua Elizari, Uxue", "Pl\u00e1stica": "Lezaun Agos, Amaia", "Tecnolog\u00eda": "Flores Urriza, Laura", "Tutor\u00eda": "Apecechea Aizpuru, Juan Tomas", "Valores \u00c9ticos": "Uharte Uharte, Amaia"}, "2-J": {"Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Apecechea Aizpuru, Juan Tomas", "Euskara": "Muruzabal Sanz, Alfontso", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Salsamendi Rezola, Aitor", "Franc\u00e9s": "Cueli Tourrevil, Mikela", "Geograf\u00eda Historia": "Larraza Lizarraga, Manuel", "Ingl\u00e9s": "P\u00e9rez De Ciriza Valencia, Mar\u00eda Teresa", "Juego Motor": "Goicoechea Tabar, Ander", "Lengua Castellana": "Preciado Pascual, Maria Lourdes", "Matem\u00e1ticas": "Ira\u00f1eta Unzue, Iker", "Pl\u00e1stica": "Lezaun Agos, Amaia", "Religi\u00f3n": "Ugalde Semperena, Imanol", "Tecnolog\u00eda": "Flores Urriza, Laura", "Tutor\u00eda": "P\u00e9rez De Ciriza Valencia, Mar\u00eda Teresa", "Valores \u00c9ticos": "Uharte Uharte, Amaia"}, "2-K": {"Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Apecechea Aizpuru, Juan Tomas", "Euskara": "Muruzabal Sanz, Alfontso", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Salsamendi Rezola, Aitor", "Franc\u00e9s": "Cueli Tourrevil, Mikela", "Geograf\u00eda Historia": "Larraza Lizarraga, Manuel", "Ingl\u00e9s": "P\u00e9rez De Ciriza Valencia, Mar\u00eda Teresa", "Juego Motor": "Goicoechea Tabar, Ander", "Lengua Castellana": "Preciado Pascual, Maria Lourdes", "Matem\u00e1ticas": "Ira\u00f1eta Unzue, Iker", "Pl\u00e1stica": "Lezaun Agos, Amaia", "Tecnolog\u00eda": "Flores Urriza, Laura", "Tutor\u00eda": "Larraza Lizarraga, Manuel", "Valores \u00c9ticos": "Uharte Uharte, Amaia"}, "3-A": {"Actividad Emprendedora..": "Labiano Boutens, Arturo", "Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Ana. Crit. Act.": "Del\u00e1s Villanueva, Eduardo", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Miranda Orella, Eugenio", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Vitas Vicente, Laura", "Euskara": "Fern\u00e1ndez Arenaza, Ainhoa", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "De Olaz\u00e1bal Salgado, Paula", "F\u00edsica Qu\u00edmica SSBB": "Castell\u00f3 Cros, Remedios", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Urdaniz Guembe, Irantzu", "Ingl\u00e9s": "Ruiz Fern\u00e1ndez, Ana Bel\u00e9n", "Ingl\u00e9s SSBB": "Carlos Ramirez, Maria Asuncion", "Lengua Castellana": "Medrano Adan, Ana Isabel", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Go\u00f1i Huarte, Mar\u00eda Esther", "Matem\u00e1ticas Aplicadas": "Ortiz Cortes, Javier", "M\u00fasica": "Arellano Olloqui, Leonor", "Pl\u00e1stica": "Sanchez Gil, M\u00aa Isabel", "Tutor\u00eda": "Vitas Vicente, Laura", "Valores \u00c9ticos": "Li\u00f1ero Reglero, Ana Maria"}, "3-B": {"Actividad Emprendedora..": "Labiano Boutens, Arturo", "Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Ana. Crit. Act.": "Del\u00e1s Villanueva, Eduardo", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Miranda Orella, Eugenio", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Vitas Vicente, Laura", "Euskara": "Fern\u00e1ndez Arenaza, Ainhoa", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "De Olaz\u00e1bal Salgado, Paula", "F\u00edsica Qu\u00edmica SSBB": "Castell\u00f3 Cros, Remedios", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Urdaniz Guembe, Irantzu", "Ingl\u00e9s": "Ruiz Fern\u00e1ndez, Ana Bel\u00e9n", "Ingl\u00e9s SSBB": "Carlos Ramirez, Maria Asuncion", "Lengua Castellana": "Medrano Adan, Ana Isabel", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Remiro Ercila, Reyes", "Matem\u00e1ticas Aplicadas": "Ortiz Cortes, Javier", "M\u00fasica": "Arellano Olloqui, Leonor", "Pl\u00e1stica": "Garc\u00eda Eguaras, Cristina", "Religi\u00f3n": "Ugalde Ruiz, Martin", "Tutor\u00eda": "Medrano Adan, Ana Isabel", "Valores \u00c9ticos": "Gonz\u00e1lez Vale, Mar\u00eda Josefa"}, "3-C": {"Actividad Emprendedora..": "Labiano Boutens, Arturo", "Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Ana. Crit. Act.": "Del\u00e1s Villanueva, Eduardo", "Bio Geo Pluriling\u00fce": "Garc\u00eda Vilchez, Mar\u00eda", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Miranda Orella, Eugenio", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Jimeno Eguinoa, Ana", "Euskara": "Fern\u00e1ndez Arenaza, Ainhoa", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Castell\u00f3 Cros, Remedios", "F\u00edsica Qu\u00edmica Pluriling\u00fce": "Castell\u00f3 Cros, Remedios", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Urdaniz Guembe, Irantzu", "Ingl\u00e9s": "Ruiz Fern\u00e1ndez, Ana Bel\u00e9n", "Ingl\u00e9s Pluriling\u00fce": "Fernandez Gonzalez, Carolina", "Lengua Castellana": "Izal Cueva, Sandra", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Sanz Garayalde, Iranzu", "Matem\u00e1ticas Aplicadas": "Ortiz Cortes, Javier", "M\u00fasica": "Arellano Olloqui, Leonor", "Pl\u00e1stica": "Garc\u00eda Romero, Esther", "Religi\u00f3n": "Ugalde Ruiz, Martin", "Tutor\u00eda": "Urdaniz Guembe, Irantzu", "Valores \u00c9ticos": "Gonz\u00e1lez Vale, Mar\u00eda Josefa"}, "3-D": {"Actividad Emprendedora..": "Labiano Boutens, Arturo", "Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Ana. Crit. Act.": "Del\u00e1s Villanueva, Eduardo", "Bio Geo Pluriling\u00fce": "Garc\u00eda Vilchez, Mar\u00eda", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Miranda Orella, Eugenio", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Jimeno Eguinoa, Ana", "Euskara": "Fern\u00e1ndez Arenaza, Ainhoa", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Castell\u00f3 Cros, Remedios", "F\u00edsica Qu\u00edmica Pluriling\u00fce": "Castell\u00f3 Cros, Remedios", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Serrano Torres, Hortensia", "Ingl\u00e9s": "Ruiz Fern\u00e1ndez, Ana Bel\u00e9n", "Ingl\u00e9s Pluriling\u00fce": "Fernandez Gonzalez, Carolina", "Lengua Castellana": "Izal Cueva, Sandra", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Sanz Garayalde, Iranzu", "Matem\u00e1ticas Aplicadas": "Ortiz Cortes, Javier", "M\u00fasica": "Arellano Olloqui, Leonor", "Pl\u00e1stica": "Garc\u00eda Romero, Esther", "Tutor\u00eda": "Castell\u00f3 Cros, Remedios", "Valores \u00c9ticos": "Gonz\u00e1lez Vale, Mar\u00eda Josefa"}, "3-E": {"\u00c1mbito Cient\u00edfico Matem\u00e1tico": "Cuadal Marzo, Maria", "\u00c1mbito Socio Ling\u00fc\u00edstico": "Dachary Martinez, Carlos", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Vitas Vicente, Laura", "Ingl\u00e9s": "Fernandez Gonzalez, Carolina", "Proyectos 3": "Garc\u00eda Romero, Esther", "Proyectos 4": "Bermejo Iraizoz, Luis", "Tutor\u00eda": "Dachary Martinez, Carlos", "Valores \u00c9ticos": "Gonz\u00e1lez Vale, Mar\u00eda Josefa"}, "3-H": {"Actividad Emprendedora..": "Zaro Arcauz, Oskia", "Ana. Crit. Act.": "Arnal Musatadi, Jone", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Bermejo Delgado, Asier Xabier", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Palomo Del Rosario, David", "Euskara": "Fern\u00e1ndez S\u00e1inz-de Murieta, Irantzu", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Otano Eguaras, Marta", "Franc\u00e9s": "Cueli Tourrevil, Mikela", "Geograf\u00eda Historia": "Mendicoa Mariezcurrena, Miren Arantzazu", "Ingl\u00e9s": "Juanenea Echeveste, Nerea", "Lengua Castellana": "Esparza Satrustegui, Aintzane", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Perez Inza, Pilar", "M\u00fasica": "Iturri Pernaute, Miren Maitane", "Pl\u00e1stica": "Lezaun Agos, Amaia", "Religi\u00f3n": "Ugalde Semperena, Imanol", "Tutor\u00eda": "Perez Inza, Pilar", "Valores \u00c9ticos": "Zabaltza Jimeno, Xabier"}, "3-I": {"Actividad Emprendedora..": "Zaro Arcauz, Oskia", "Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Bermejo Delgado, Asier Xabier", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Palomo Del Rosario, David", "Euskara": "Llorens Garc\u00eda, Blanca Esther", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Yarza Beguiristain, M Lourdes", "Franc\u00e9s": "Arenaza Zabalza, Maria Bidane", "Geograf\u00eda Historia": "Mendicoa Mariezcurrena, Miren Arantzazu", "Ingl\u00e9s": "Iturria Cuartero, Jon Eneko", "Lengua Castellana": "Esparza Satrustegui, Aintzane", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Perez Inza, Pilar", "M\u00fasica": "Iturri Pernaute, Miren Maitane", "Pl\u00e1stica": "Txurruka Izal, Karol", "Religi\u00f3n": "Ugalde Semperena, Imanol", "Tutor\u00eda": "Llorens Garc\u00eda, Blanca Esther", "Valores \u00c9ticos": "Arnal Musatadi, Jone"}, "3-J": {"Actividad Emprendedora..": "Zaro Arcauz, Oskia", "Ana. Crit. Act.": "Arnal Musatadi, Jone", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Gomez Urtasun, Ivan", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Palomo Del Rosario, David", "Euskara": "Fern\u00e1ndez Arenaza, Ainhoa", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Salsamendi Rezola, Aitor", "Franc\u00e9s": "Cueli Tourrevil, Mikela", "Geograf\u00eda Historia": "Mendicoa Mariezcurrena, Miren Arantzazu", "Ingl\u00e9s": "Iturria Cuartero, Jon Eneko", "Lengua Castellana": "Esparza Satrustegui, Aintzane", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Perez Inza, Pilar", "M\u00fasica": "Iturri Pernaute, Miren Maitane", "Pl\u00e1stica": "Txurruka Izal, Karol", "Tutor\u00eda": "Salsamendi Rezola, Aitor", "Valores \u00c9ticos": "Arnal Musatadi, Jone"}, "3-K": {"Actividad Emprendedora..": "Zaro Arcauz, Oskia", "Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Gomez Urtasun, Ivan", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Palomo Del Rosario, David", "Euskara": "Fern\u00e1ndez Arenaza, Ainhoa", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Yarza Beguiristain, M Lourdes", "Franc\u00e9s": "Arenaza Zabalza, Maria Bidane", "Geograf\u00eda Historia": "Mendicoa Mariezcurrena, Miren Arantzazu", "Ingl\u00e9s": "Iturria Cuartero, Jon Eneko", "Lengua Castellana": "Garcia Garcia, Maria Jose", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Perez Inza, Pilar", "M\u00fasica": "Iturri Pernaute, Miren Maitane", "Pl\u00e1stica": "Txurruka Izal, Karol", "Tutor\u00eda": "Gomez Urtasun, Ivan", "Valores \u00c9ticos": "Arnal Musatadi, Jone"}, "3-L": {"\u00c1mbito Cient\u00edfico Matem\u00e1tico": "Sarasola Barrenechea, Elene", "\u00c1mbito Socio Ling\u00fc\u00edstico": "Zabaltza Jimeno, Xabier", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Palomo Del Rosario, David", "Ingl\u00e9s": "P\u00e9rez De Ciriza Valencia, Mar\u00eda Teresa", "Proyectos 3": "Txurruka Izal, Karol", "Proyectos 4": "Berasategui Garmendia, Josu", "Tutor\u00eda": "Zabaltza Jimeno, Xabier", "Valores \u00c9ticos": "Zabaltza Jimeno, Xabier"}, "4-A": {"Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Izquierdo Negredo, Maria Bego\u00f1a", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Vitas Vicente, Laura", "Euskara": "Sanvicens Gila, Ana Maria", "Filosof\u00eda": "Li\u00f1ero Reglero, Ana Maria", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Mateo Elduayen, Isidro", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Beroiz Lazcano, Marcelino", "Ingl\u00e9s": "Ram\u00edrez Ega\u00f1a, Alicia", "Laboratorio": "Mateo Elduayen, Isidro", "Lengua Castellana": "Garc\u00eda Gila, Juan Ram\u00f3n", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Gordo Lasterra, Angel Maria", "M\u00fasica": "Arellano Olloqui, Leonor", "Pl\u00e1stica": "Sanchez Gil, M\u00aa Isabel", "Religi\u00f3n": "Ugalde Ruiz, Martin", "TICs": "Ansa Morena, Mercedes", "Tutor\u00eda": "Gordo Lasterra, Angel Maria", "Valores \u00c9ticos": "Del\u00e1s Villanueva, Eduardo"}, "4-B": {"Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Izquierdo Negredo, Maria Bego\u00f1a", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Vitas Vicente, Laura", "Euskara": "Sanvicens Gila, Ana Maria", "Filosof\u00eda": "Li\u00f1ero Reglero, Ana Maria", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Mateo Elduayen, Isidro", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Urdaniz Guembe, Irantzu", "Ingl\u00e9s": "Fernandez Gonzalez, Carolina", "Ingl\u00e9s SSBB": "Carlos Ramirez, Maria Asuncion", "Laboratorio": "Mateo Elduayen, Isidro", "Lengua Castellana": "Garc\u00eda Gila, Juan Ram\u00f3n", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Ortiz Cortes, Javier", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas SSBB": "Dom\u00ednguez Fern\u00e1ndez, M\u00aa Jose", "M\u00fasica": "Arellano Olloqui, Leonor", "Pl\u00e1stica": "Sanchez Gil, M\u00aa Isabel", "Religi\u00f3n": "Ugalde Ruiz, Martin", "TICs": "Ansa Morena, Mercedes", "Tutor\u00eda": "Garc\u00eda Gila, Juan Ram\u00f3n", "Valores \u00c9ticos": "Li\u00f1ero Reglero, Ana Maria"}, "4-C": {"Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Cultura Cl\u00e1sica": "Fern\u00e1ndez Sanz, Elena", "Econom\u00eda": "Labiano Boutens, Arturo", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Vitas Vicente, Laura", "Euskara": "Sanvicens Gila, Ana Maria", "Filosof\u00eda": "Li\u00f1ero Reglero, Ana Maria", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda Historia": "Urdaniz Guembe, Irantzu", "Ingl\u00e9s": "Ruiz Fern\u00e1ndez, Ana Bel\u00e9n", "Ingl\u00e9s SSBB": "Carlos Ramirez, Maria Asuncion", "Lat\u00edn": "Iba\u00f1ez Sola, Maria Eva", "Lengua Castellana": "Crespo Eguilaz, Sara", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Remiro Ercila, Reyes", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas SSBB": "Dom\u00ednguez Fern\u00e1ndez, M\u00aa Jose", "M\u00fasica": "Arellano Olloqui, Leonor", "Pl\u00e1stica": "Sanchez Gil, M\u00aa Isabel", "Religi\u00f3n": "Ugalde Ruiz, Martin", "TICs": "Ansa Morena, Mercedes", "Tutor\u00eda": "Iba\u00f1ez Sola, Maria Eva", "Valores \u00c9ticos": "Li\u00f1ero Reglero, Ana Maria"}, "4-D": {"Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Ciencias Aplicadas": "Garc\u00eda Vilchez, Mar\u00eda", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Vitas Vicente, Laura", "Euskara": "Sanvicens Gila, Ana Maria", "Franc\u00e9s": "Monguil\u00e1n Dom\u00ednguez, Francisco Javier", "Geograf\u00eda e Historia Desdoble": "Beroiz Lazcano, Marcelino", "Geograf\u00eda Historia": "Beroiz Lazcano, Marcelino", "Ingl\u00e9s": "Ruiz Fern\u00e1ndez, Ana Bel\u00e9n", "Ingl\u00e9s Desdoble": "Ram\u00edrez Ega\u00f1a, Alicia", "Lengua Castellana": "Crespo Eguilaz, Sara", "Lengua Castellana Desdoble": "Crespo Eguilaz, Sara", "Matem\u00e1ticas Aplicadas": "Sanz Garayalde, Iranzu", "Matem\u00e1ticas Aplicadas Desdoble": "Sanz Garayalde, Iranzu", "M\u00fasica": "Arellano Olloqui, Leonor", "Pl\u00e1stica": "Sanchez Gil, M\u00aa Isabel", "Tecnolog\u00eda": "Bermejo Iraizoz, Luis", "TICs": "Ansa Morena, Mercedes", "Tutor\u00eda": "Bermejo Iraizoz, Luis", "Valores \u00c9ticos": "Li\u00f1ero Reglero, Ana Maria"}, "4-H": {"Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Ciencias Aplicadas": "Bermejo Delgado, Asier Xabier", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Palomo Del Rosario, David", "Euskara": "Sanvicens Gila, Ana Maria", "Filosof\u00eda": "Go\u00f1i Astiz, Ibai", "Franc\u00e9s": "Cueli Tourrevil, Mikela", "Geograf\u00eda Historia": "Abasolo L\u00f3pez, Jon Patxi", "Ingl\u00e9s": "Garcia Armendariz, Jesus", "Lengua Castellana": "Garcia Garcia, Maria Jose", "Matem\u00e1ticas Aplicadas": "Tolosa Tolosa, Andoni", "M\u00fasica": "Iturri Pernaute, Miren Maitane", "Religi\u00f3n": "Ugalde Semperena, Imanol", "Tecnolog\u00eda": "Urio Larrea, Asier", "TICs": "Urdaniz Berasain, Mikel", "Tutor\u00eda": "Tolosa Tolosa, Andoni", "Valores \u00c9ticos": "Arnal Musatadi, Jone"}, "4-I": {"Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Gomez Urtasun, Ivan", "Econom\u00eda": "Zaro Arcauz, Oskia", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Palomo Del Rosario, David", "Euskara": "Fern\u00e1ndez Arenaza, Ainhoa", "Filosof\u00eda": "Go\u00f1i Astiz, Ibai", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Sarasola Barrenechea, Elene", "Franc\u00e9s": "Cueli Tourrevil, Mikela", "Geograf\u00eda Historia": "Iturralde Elizetxe, Amaia", "Ingl\u00e9s": "Garcia Armendariz, Jesus", "Lat\u00edn": "Zubillaga Mina, Mar\u00eda Amaya", "Lengua Castellana": "Garcia Garcia, Maria Jose", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Beaumont Arizaleta, Mikel", "M\u00fasica": "Iturri Pernaute, Miren Maitane", "Religi\u00f3n": "Ugalde Semperena, Imanol", "TICs": "Urdaniz Berasain, Mikel", "Tutor\u00eda": "Fern\u00e1ndez Arenaza, Ainhoa", "Valores \u00c9ticos": "Arnal Musatadi, Jone"}, "4-J": {"Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Gomez Urtasun, Ivan", "Econom\u00eda": "Zaro Arcauz, Oskia", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Palomo Del Rosario, David", "Euskara": "Fern\u00e1ndez S\u00e1inz-de Murieta, Irantzu", "Filosof\u00eda": "Go\u00f1i Astiz, Ibai", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Sarasola Barrenechea, Elene", "Franc\u00e9s": "Cueli Tourrevil, Mikela", "Geograf\u00eda Historia": "Abasolo L\u00f3pez, Jon Patxi", "Ingl\u00e9s": "P\u00e9rez de Albeniz Crespo, Mar\u00eda Isabel", "Lat\u00edn": "Zubillaga Mina, Mar\u00eda Amaya", "Lengua Castellana": "Garcia Garcia, Maria Jose", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Beaumont Arizaleta, Mikel", "M\u00fasica": "Iturri Pernaute, Miren Maitane", "TICs": "Urdaniz Berasain, Mikel", "Tutor\u00eda": "Garcia Garcia, Maria Jose", "Valores \u00c9ticos": "Arnal Musatadi, Jone"}, "4-K": {"Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Diaz Ere\u00f1o, Elisabet", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Palomo Del Rosario, David", "Euskara": "Fern\u00e1ndez S\u00e1inz-de Murieta, Irantzu", "Filosof\u00eda": "Go\u00f1i Astiz, Ibai", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Otano Eguaras, Marta", "Franc\u00e9s": "Cueli Tourrevil, Mikela", "Geograf\u00eda Historia": "Abasolo L\u00f3pez, Jon Patxi", "Ingl\u00e9s": "P\u00e9rez de Albeniz Crespo, Mar\u00eda Isabel", "Lengua Castellana": "Zabaltza Jimeno, Xabier", "Matem\u00e1ticas Acad\u00e9micas": "Beaumont Arizaleta, Mikel", "M\u00fasica": "Iturri Pernaute, Miren Maitane", "TICs": "Urdaniz Berasain, Mikel", "Tutor\u00eda": "Palomo Del Rosario, David", "Valores \u00c9ticos": "Arnal Musatadi, Jone"}, "5-A": {"Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Anatom\u00eda Aplicada": "Miranda Orella, Eugenio", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Izquierdo Negredo, Maria Bego\u00f1a", "Cultura Cientifica": "Izquierdo Negredo, Maria Bego\u00f1a", "Dibujo T\u00e9cnico": "Garc\u00eda Eguaras, Cristina", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Arregui Iborra, Esther", "Euskara": "Sanvicens Gila, Ana Maria", "Filosof\u00eda": "Del\u00e1s Villanueva, Eduardo", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "De Olaz\u00e1bal Salgado, Paula", "Franc\u00e9s": "Mugueta Ubani, M\u00aa Elena", "Geograf\u00eda e Historia de Navarra": "Beroiz Lazcano, Marcelino", "Ingl\u00e9s": "Ruiz Fern\u00e1ndez, Ana Bel\u00e9n", "Lengua Castellana": "Crespo Eguilaz, Sara", "Matem\u00e1ticas": "Ortiz Cortes, Javier", "Oratoria": "Iba\u00f1ez Sola, Maria Eva", "TICs": "Ansa Morena, Mercedes"}, "5-B": {"Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Cultura Cientifica": "Izquierdo Negredo, Maria Bego\u00f1a", "Dibujo Art\u00edstico": "Garc\u00eda Eguaras, Cristina", "Econom\u00eda": "Labiano Boutens, Arturo", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Arregui Iborra, Esther", "Euskara": "Sanvicens Gila, Ana Maria", "Filosof\u00eda": "Del\u00e1s Villanueva, Eduardo", "Franc\u00e9s": "Mugueta Ubani, M\u00aa Elena", "Geograf\u00eda e Historia de Navarra": "Beroiz Lazcano, Marcelino", "Griego": "Zubillaga Mina, Mar\u00eda Amaya", "Historia": "Beroiz Lazcano, Marcelino", "Ingl\u00e9s": "Ruiz Fern\u00e1ndez, Ana Bel\u00e9n", "Lat\u00edn": "Fern\u00e1ndez Sanz, Elena", "Lengua Castellana": "Crespo Eguilaz, Sara", "Matem\u00e1ticas CCSS I": "Remiro Ercila, Reyes", "Oratoria": "Iba\u00f1ez Sola, Maria Eva", "TICs": "Ansa Morena, Mercedes"}, "5-H": {"Anatom\u00eda Aplicada": "Diaz Ere\u00f1o, Elisabet", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Diaz Ere\u00f1o, Elisabet", "Dibujo T\u00e9cnico": "Lezaun Agos, Amaia", "Econom\u00eda": "Zaro Arcauz, Oskia", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Astr\u00e1in Go\u00f1i, Carlos", "Euskara": "Iriarte Azp\u00edroz, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "Filosof\u00eda": "Go\u00f1i Astiz, Ibai", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Yarza Beguiristain, M Lourdes", "Franc\u00e9s": "Arenaza Zabalza, Maria Bidane", "Geograf\u00eda e Historia de Navarra": "Asenjo D\u00edez, Mar\u00eda Asunci\u00f3n", "Historia": "Arizaleta Izura, Patricia", "Ingl\u00e9s": "Garcia Armendariz, Jesus", "Lengua Castellana": "Garcia Pascual, Jaime", "Matem\u00e1ticas": "Beaumont Arizaleta, Mikel", "Matem\u00e1ticas CCSS I": "Tolosa Tolosa, Andoni", "Oratoria": "Zubillaga Mina, Mar\u00eda Amaya", "Tecnolog\u00eda Industrial": "Berasategui Garmendia, Josu", "TICs": "Urdaniz Berasain, Mikel"}, "5-I": {"Anatom\u00eda Aplicada": "Diaz Ere\u00f1o, Elisabet", "Biolog\u00eda Geolog\u00eda": "Diaz Ere\u00f1o, Elisabet", "Dibujo T\u00e9cnico": "Lezaun Agos, Amaia", "Econom\u00eda": "Zaro Arcauz, Oskia", "Educaci\u00f3n F\u00edsica": "Astr\u00e1in Go\u00f1i, Carlos", "Euskara": "Iriarte Azp\u00edroz, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "Filosof\u00eda": "Go\u00f1i Astiz, Ibai", "F\u00edsica Qu\u00edmica": "Yarza Beguiristain, M Lourdes", "Franc\u00e9s": "Arenaza Zabalza, Maria Bidane", "Geograf\u00eda e Historia de Navarra": "Asenjo D\u00edez, Mar\u00eda Asunci\u00f3n", "Historia": "Arizaleta Izura, Patricia", "Ingl\u00e9s": "Iturria Cuartero, Jon Eneko", "Lengua Castellana": "Garcia Pascual, Jaime", "Matem\u00e1ticas": "Beaumont Arizaleta, Mikel", "Matem\u00e1ticas CCSS I": "Tolosa Tolosa, Andoni", "Oratoria": "Zubillaga Mina, Mar\u00eda Amaya", "Tecnolog\u00eda Industrial": "Berasategui Garmendia, Josu", "TICs": "Urdaniz Berasain, Mikel"}, "6-A": {"Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Biolog\u00eda": "Miranda Orella, Eugenio", "Dibujo Art\u00edstico": "Garc\u00eda Romero, Esther", "Econom\u00eda": "Labiano Boutens, Arturo", "Euskara": "Sanvicens Gila, Ana Maria", "Filosof\u00eda": "Gonz\u00e1lez Vale, Mar\u00eda Josefa", "F\u00edsica": "Castell\u00f3 Cros, Remedios", "Franc\u00e9s": "Mugueta Ubani, M\u00aa Elena", "Historia": "Martinez Alava, Carlos", "Historia del Arte": "Martinez Alava, Carlos", "Ingl\u00e9s": "Ram\u00edrez Ega\u00f1a, Alicia", "Lengua Castellana": "Arag\u00fc\u00e9s Cembor\u00e1in, Miren Itziar", "Matem\u00e1ticas": "Go\u00f1i Huarte, Mar\u00eda Esther", "Matem\u00e1ticas CCSS II": "Gordo Lasterra, Angel Maria", "Psicolog\u00eda": "Del\u00e1s Villanueva, Eduardo", "Qu\u00edmica": "Mateo Elduayen, Isidro", "TICs": "Bermejo Iraizoz, Luis"}, "6-B": {"Alem\u00e1n": "Vicente Guijalba, Marijose", "Dibujo Art\u00edstico": "Garc\u00eda Romero, Esther", "Dibujo T\u00e9cnico": "Garc\u00eda Eguaras, Cristina", "Euskara": "Sanvicens Gila, Ana Maria", "Filosof\u00eda": "Gonz\u00e1lez Vale, Mar\u00eda Josefa", "F\u00edsica": "Castell\u00f3 Cros, Remedios", "Franc\u00e9s": "Mugueta Ubani, M\u00aa Elena", "Griego": "Iba\u00f1ez Sola, Maria Eva", "Historia": "Martinez Alava, Carlos", "Historia del Arte": "Martinez Alava, Carlos", "Ingl\u00e9s": "Ram\u00edrez Ega\u00f1a, Alicia", "Lat\u00edn": "Iba\u00f1ez Sola, Maria Eva", "Lengua Castellana": "Arag\u00fc\u00e9s Cembor\u00e1in, Miren Itziar", "Matem\u00e1ticas": "Go\u00f1i Huarte, Mar\u00eda Esther", "Matem\u00e1ticas CCSS II": "Gordo Lasterra, Angel Maria", "Psicolog\u00eda": "Del\u00e1s Villanueva, Eduardo", "Qu\u00edmica": "Mateo Elduayen, Isidro", "TICs": "Bermejo Iraizoz, Luis"}, "6-H": {"Actividades F\u00edsicas": "Goicoechea Tabar, Ander", "Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Biolog\u00eda": "Gomez Urtasun, Ivan", "Ciencias de la Tierra": "Bermejo Delgado, Asier Xabier", "Dibujo Art\u00edstico": "Txurruka Izal, Karol", "Dibujo T\u00e9cnico": "Txurruka Izal, Karol", "Econom\u00eda de la Empresa": "Zaro Arcauz, Oskia", "Euskara": "Llorens Garc\u00eda, Blanca Esther", "Filosof\u00eda": "Go\u00f1i Astiz, Ibai", "F\u00edsica": "Otano Eguaras, Marta", "Franc\u00e9s": "Arenaza Zabalza, Maria Bidane", "Geograf\u00eda": "Arizaleta Izura, Patricia", "Historia": "Mendicoa Mariezcurrena, Miren Arantzazu", "Historia del Arte": "Asenjo D\u00edez, Mar\u00eda Asunci\u00f3n", "Ingl\u00e9s": "Iturria Cuartero, Jon Eneko", "Lat\u00edn": "Zubillaga Mina, Mar\u00eda Amaya", "Lengua Castellana": "Garcia Pascual, Jaime", "Matem\u00e1ticas": "Beaumont Arizaleta, Mikel", "Matem\u00e1ticas CCSS II": "Go\u00f1i Razquin, Erkuden", "Psicolog\u00eda": "Uharte Uharte, Amaia", "Qu\u00edmica": "Yarza Beguiristain, M Lourdes", "Tecnolog\u00eda Industrial": "Urdaniz Berasain, Mikel"}, "6-I": {"Actividades F\u00edsicas": "Goicoechea Tabar, Ander", "Alem\u00e1n": "Ilincheta Zabalza, M\u00aa Jesus", "Biolog\u00eda": "Gomez Urtasun, Ivan", "Ciencias de la Tierra": "Bermejo Delgado, Asier Xabier", "Dibujo Art\u00edstico": "Txurruka Izal, Karol", "Dibujo T\u00e9cnico": "Txurruka Izal, Karol", "Econom\u00eda de la Empresa": "Zaro Arcauz, Oskia", "Euskara": "Llorens Garc\u00eda, Blanca Esther", "Filosof\u00eda": "Go\u00f1i Astiz, Ibai", "F\u00edsica": "Otano Eguaras, Marta", "Franc\u00e9s": "Arenaza Zabalza, Maria Bidane", "Geograf\u00eda": "Arizaleta Izura, Patricia", "Historia": "Mendicoa Mariezcurrena, Miren Arantzazu", "Historia del Arte": "Asenjo D\u00edez, Mar\u00eda Asunci\u00f3n", "Ingl\u00e9s": "Garcia Armendariz, Jesus", "Lat\u00edn": "Zubillaga Mina, Mar\u00eda Amaya", "Lengua Castellana": "Garcia Pascual, Jaime", "Matem\u00e1ticas": "Beaumont Arizaleta, Mikel", "Matem\u00e1ticas CCSS II": "Go\u00f1i Razquin, Erkuden", "Psicolog\u00eda": "Uharte Uharte, Amaia", "Qu\u00edmica": "Yarza Beguiristain, M Lourdes", "Tecnolog\u00eda Industrial": "Urdaniz Berasain, Mikel"}, "UCE": {"UCE": "Gonzalez Mercado, Maria"}}